# Veit.Abra.Model.Smallassetcard
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Smallassetcard2&gt;**](Smallassetcard2.md) | Položky; kolekce BO Položka drobného majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód CPA [persistentní položka] | [optional] 
**InventoryNr** | **string** | Inventární číslo [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název majetku [persistentní položka] | [optional] 
**AssetLocationID** | **string** | Umístění; ID objektu Umístění majetku [persistentní položka] | [optional] 
**ResponsibleID** | **string** | Odpověd.osoba; ID objektu Odpovědná osoba [persistentní položka] | [optional] 
**ProductNr** | **string** | Výrobní čís. [persistentní položka] | [optional] 
**YearOfProduction** | **int?** | Rok výr. [persistentní položka] | [optional] 
**EvidenceDivisionID** | **string** | Ev.stř.; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ExpensesDivisionID** | **string** | Nákl.stř.; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**PrefixInventoryNr** | **string** | Prefix inventárního čísla | [optional] 
**BodyInventoryNr** | **string** | Tělo inventárního čísla | [optional] 
**SuffixInventoryNr** | **string** | Sufix inventárního čísla | [optional] 
**CardType** | **string** | Typ karty | [optional] 
**PictureID** | [**Picture**](Picture.md) |  | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Smallassetcardpicture&gt;**](Smallassetcardpicture.md) | Kolekce obrázků; kolekce BO Obrázek drobného majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**PurchaseDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum pořízení [persistentní položka] | [optional] 
**PurchasePrice** | **double?** | Pořizovací cena [persistentní položka] | [optional] 
**DiscardDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**DiscardReason** | **string** | Důvod vyřazení [persistentní položka] | [optional] 
**Status** | **int?** | Stav čís. [persistentní položka] | [optional] 
**StatusAsText** | **string** | Stav | [optional] 
**VATIncluded** | **bool?** | S DPH [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **int?** | Množství [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**EAN** | **string** | EAN [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

